試下拎番部十幾年前買既NOKIA電話出黎用

最近部智能電話壞壞地, 用唔到政府既安心出行APP (你懂的)
所以係櫃筒底搵番一部已經好耐無用既NOKIA電話, 諗住出街用

係開到機既, 首音樂好令人懷念

好似時光倒留咁

睇番以前D訊息, 原來自己會SMS同人傾功課

竟然有幾張陳年自拍照, 已經即時被銷毀了

熬門網站? 好似無乜用過

遊戲, 但無最經典既貪食蛇

無仔仔圖

冇仔嘅

屌

部電話無仔仔圖嘅

以為nokia入面有仔仔圖

伏，冇仔仔圖

仔仔呢？

我唔係想睇依啲

仔圖

自拍都殺你啦

褲都除埋....

Hi mo jai jai to

仔呢

你擺兩幅十幾年前仔仔圖出嚟都收貨

樓主終於出番d正常post

where are 仔仔？？

一個post引曬d變態佬出黎

無J圖

我要正仔呀呀呀

屌嬲。。。

褲都除埋淨係比手機我睇？

我要睇肌肉

仔仔圖呢

睇晒成個po..失望

仔又無貓又無

屌冇仔仔

無仔仔

屍變人 都叫smartphone 早幾年仲有WhatsApp用

以為你十幾年前買嘅nokia有仔仔相

我要仔仔圖啊
仔圖啊

放張自拍照出黎先好講野

以為有仔睇

嬲

唔岩規矩窩

冇仔負皮

係咪漏咗啲野？

我訂閱你，唔係睇呢啲喎

仲以為碌落啲會見到NOKIA入面有仔仔圖
褲都除埋喇

呢部原價都要2000
當年機王

以為有J圖

依部6系咋喎

個樣就真係似機皇n73既

仔仔呢

冇仔
已負評

上到網咁先進

最近出返啲nokia keyboard 電話都唔差, 隻隻都靚， 唔係倒模得塊mon 咁核突